義士如果比人拉左途中警犬做個嘅惡行一定要講出黎

最後告就應該告唔入 但係佢地途中做過嘅惡行就一定要講出黎 啱啱有義士比狗拉上車就即刻熄燈9成9都係係咁打 女義士就更加危險非禮強姦乜9都做得出 反到狗竇如有任何暴力非禮強姦侮辱一定要講出黎 連登講又好上蘋果講又好仲知一定要講出黎

ps 警犬我屌你老母 GOD BLESS義士們

push